[
    {
        "randomId": 550
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    }
]